【海關油麻地冚老翻 檢獲逾千隻盜版及色情光碟】

香港海關昨日（5月8日）在油麻地採取反盜版行動，檢獲約5600隻懷疑盜版光碟和約3000隻懷疑色情光碟，估計市值約23萬元。

行動中，海關人員搜查兩間位於油麻地的店舖，檢獲約5600隻懷疑盜版光碟，主要為市面上流行的電影及電視劇，以及約3000隻懷疑色情光碟，並拘捕兩名分別為49歲及71歲男子。

全文︰

#色情光碟 #盜版

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

71歲呀伯都趕？搵食姐.........

夕陽工業

重有人買咸碟？？

呢啲非物質文化遺產黎喎

咸碟

呢盤生意隨時無肉食

1k 隻先藉23萬
海關比條生路人地行下啦

拎返大陸賣可能有機會做黨主席呀

琴日行過信和，我見間咸碟鋪入面都多人

有無留意係咩年齡層？？

比塊布遮住左，應該都係阿叔
當年住 hall 同個 bba 人講，比我做 fyp 我一定會做老翻咸片 marketing 研究

又打擊夕陽行業

For your literature review

交數？

觀廣年年冚
但頂樓都係有2間

重有人睇熱血時報